有無人覺得達哥靚仔過自己

我靚你老母咩
前排屌完 以為你班on9會收斂下
轉個撚頭又開po
到底你地達撚完未呀？
我一日要見到達哥呢2隻字幾撚多次呀？
求下你地唔好撚煩啦

推呀屌你老母達達達

放過我ok?

達哥

逹哥

收聲呀

識字？

講得最多係你喎樓主

你自己去熱門睇下啦